有冇絲打呢排冇工開？

想請工人
幫我按摩 條腰好酸

我隻手好好力

快啲幫手

幾錢？

加錢幫你做埋前列腺按摩
利申有棍絲

Send cv黎

謝絕基佬

我老母啲手勢好掂 幾十年經驗

收開幾多

睇你咩樣
靚仔平啲
毒撚死開

學人揀客